駱惠寧上任第一天顫抖著雙腿、高喊對港三大確保！

對腳震到

source: 品蔥巴打

打尿震

咁快諗定點解釋換人？腳震

唔怪得佢要退休，睇黎佢本身身子都麻麻

依張改得重利害